屌那星 條女由西環搬去柴灣

屌你老母之前係西環都好撚閪野咖啦
柴灣
由荃灣直入柴灣總站

港島=有錢

相約於銅鑼灣咪得

荃灣小巴到觀塘 再小巴觀塘到柴灣

捱成晚不休息的壯男

唉 屌

住新界就咪學人媾港島妹啦
利申 九龍人

媾個陣都唔撚知佢住邊

嫌遠分手囉

你男定女黎?
之前話男朋友嘅?

共用ac

屌你柴灣咪算囉, 我另一半小西灣呀, 鐵都冇撚得搭呀

利申屯門

點會無

好撚酸呀垃圾

買架單車長期放係柴灣地鐵站